股市幾時先升返

仙股 隻股得幾毫子
中位買入
跌左成30% 成萬幾蚊
現家想平手走
求求中國政府求求個市阿

好似唔賣就唔會蝕
求屌醒

救個市都唔關你隻仙股事架啦
冇直接關系

就係唔識玩，買咩都跌

兩三年後

咪救咗囉

不過救咗都要跌

轉揸反向產品沽美股博一博。

過多兩年牌都除埋

你不如叫中國政府打救你條on9啦